好嘢，以後搭地鐵可以名正言順唔讓座，寸鳩d廢老縱火

駁唔到